Title: Mi e' morto il cane
Date: 2005-04-28
Category: altro
Slug: mi-e-morto-il-cane
Author: Karim N Gorjux
Summary: Quel simpatico bastardo del mio cane e' morto. Sto pirla scappava sempre da casa per andare in giro per la strada. Ovviamente tutti quanti abbiamo avuto la stessa premonizione riguardo al futuro[...]

Quel simpatico bastardo del mio cane e' morto. Sto pirla scappava sempre da casa per andare in giro per la strada. Ovviamente tutti quanti abbiamo avuto la stessa premonizione riguardo al futuro di *Dior* , purtroppo ieri si e' avverata la tragedia: e' morto investito da una macchina :-(

 Notizia ricevuta tramite mia madre via email.


